有咩歐美英文歌推介

聽黎聽去都系嗰幾首真係好撚悶

Garrett Kato - Sweet Jane

Royal Concept - On our way

7 years
Take me home
Hotel California
Lost stars

Lana del Rey

Coldplay啲歌建議聽哂佢

連登3寶
Coldplay
Oasis
OOR

Linkin Park-Numb

The Killers

On the corner of main street

Call me by your name

Gucci gang

Imagination Dragons

Demons, Dream

imagination wagon 呀on9

just trying to keep it in line

Hotel California

Audio-sia

Drum solooooo !

coldplay
如果鍾意edm就avici